摩狗想買沙基利

MANCHESTER UNITED boss Jose Mourinho is considering a move for Stoke star Xherdan Shaqiri and the player has indicated he'd be keen on the move.

LKK錯腳魔翼出波俾Shakira同山神頂,正呀喂

@沙基利

咁矮頂賓周就得

好想睇會然沙基利會點

嬲到找數

應該會精神分裂
變成利記明叔

找邊條數？
佢有好多

佢應該會嬲到爆血管

LKK咁撚高咪又係頂唔到

Po新聞唔po source

佢找數我改名做我屌你老母啊死獌狗

好似foj咁

自殺

食沙律食到全身爆炸

岩哂沙基利呢隻獌狗啦

有正選位俾佢咩

其實佢係幾啱摩連奴嘅體系踢法

岩

唔撚回防又矮又冇體能又係白人

摩狗點會要

呢啲料 踢返英冠算啦

尊重啦

狗都要尊重？

你地係同類就要

二線料啱曼狗